IQ題 三頁內估中貼JJ圖

壁虎哥哥，猜一明星

又開

得啦我幫你貼埋

靚

錯

David Beckham

賤

啱？